中左NPPH.virus點算

是甘我今日上網搵破解Adobe down完之後冇拉拉D檔比人鎖晒做.NPPH 要我比錢想開番 google試左幾個方法都唔得 仲話唔好比錢 而家做野d檔攞唔番點算女木

都喺得D咸野，換過部機啦

youtube查 NPPH virus好多片喎
自己試下先啦

就係Youtube個D都試過晒問過公司d it叫我過多幾日睇下有冇d方法update

你當D Hacker好似你咁蠢咩，Ransomware 咁易解到咁佢整黎做咩。洗機重裝吧，好既防毒都唔係萬能，但對唔識電腦既人多小小保護，起碼Bitdefender 如果你比人大量encrypt 緊d files時會截住個程式。

try try?

做咩為左省幾百蚊，用埋d破解版

因小失大

用 gimp

所以我從來唔會慳果少少錢 全部買正版
我只可以話樓主抵撚死啦

依個年代唔好再用破解野乘乘畀錢
而家唔同以前，大家發現原來好多野可以搵錢，邊個得閒同你做破解？
唔係無，但你唔知邊個真邊個假。

你依類叫Ransomware，簡單講即係加密你既檔案
就好似玩鎖咁樣，你買左把鎖去鎖人對門
但電腦既鎖唔係一剪就得，因為真係又粗又防剪
畀完錢無保證，可能會開可能唔開，但你畀佢會開心再搵第二個
所以啲人叫你唔好畀就係咁解

如果你睇過Youtube，有冇用emsisoft既解密工具?
得就得唔得就唔得。自己去埋下面兩個搵下有冇料：

最後通常係解唔到，因為勁既加密係現今仲係非常有效
後期制作而又解到既多數都係玩果個從良，捉左，先解到

解唔到就準備洗機，你鐘意可以留住啲FILES睇下有冇有破解既一日。

最後送你一個字：
BACKUP

Thz